中國要求世衛幫助推廣尚未完成試驗的中國疫苗 以實行疫苗外交

同場加映:
中國疫苗賣給巴西便宜20倍！中國網友氣炸：寧與外人不予家奴

Money talks.
Vaccine talks.
What's next ???

再加映
中國疫苗害其女險癱瘓！維權孕婦潑墨河南輝縣市政府 陸網友瘋挺

CHO

仲有冇國家就快攪掂架

連口罩呢d 下欄野都做唔好
叫人信你疫苗

好多亞非拉兄弟信

等睇新Game：

CAPCOM x CHi-NA - BioHazard Final！！！！

諗起有個故講武漢一個新警察叫阿旺。。。
係咪要成真了？

都好既 請咁啲垃圾國家

譚得菜首先試毒。

支持我地既高官同警察叔叔率先測試

習帝用先啦，跟住俾全部黨員，港共，保皇黨
跟住俾埋友好國家，韭菜群組，最後最後都唔好俾香港人。

我地自己俾錢買（美國貨）

Vaginal talk

係香港買到先算

有成點會買唔到。

叫習總試咗先啦，美帝果邊就試咗喇

林鄭肯定又認頭要幾百萬枝
用納稅人錢幫偽民企沖銷量響國際推銷

都好嘅，低端人口

推

咁都好嘅，佢地做小黑鼠。